【玩法討論】母雞，小雞既分工

記得之前己經有母雞講過，做得母雞，係有信心唔會俾麻鷹捉到

但琴晚夢到個畫面，好撚心痛

- 麻鷹突然衝上前
- 母雞退走，小雞都走，但走得慢
- 麻鷹繼續衝過去
- 母雞同小雞堆埋一齊
- 母雞無位走，被捉 好撚慘

痴人說夢，如果母雞，小雞可以企得好啲，係唔係好啲呢？

[母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 ]
[母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 ]
[母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 母雞 ]

隔10米, 無人
再10米, 無人
再10米, 無人
再10米, 無人
再10米, 無人
...
...
[快雞前後跑物資 快雞前後跑物資 快雞前後跑物資 快雞前後跑物資]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]
[小雞小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 小雞 ]

只要夠距離，母雞就有得拉空跑，麻鷹唔敢走散一兩隻過黎

母雞請保護好自己，要隔走啲麻鷹，可能要用啲手法

小雞請留意前方，退後要快，誤會左都可以返黎，但記住前面既空位，大家提點

利申：冷氣人，唔知得唔得. 大家討論

前面真係太密，所謂小雞又幫唔到手，拉人/打狗都做唔到
倒不如留返啲空間俾前面後退，無謂塞死哂後路。

係. 好慘痛，塞死哂

一齊推！

但問題係小雞散得太快,前面又危險...

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

介唔介意講多兩句，危險係點危險？

推

覺得可行，請幫手推下.

前線夠贍企係到/頂住最主要係因為後面有人 ,但當後面中空個陣, 對面速龍一衝過黎就好易淆. 陣型一鬆散就更加危險

當然學你咁講, 後面有堆人撤個陣唔方便

明白...

我知咁講好撚無用，但我真係寧願唔敢上去做母雞，好過母雞俾人捉到
多啲母雞會唔會可以補到呢個作用呢？

事實係一衝就散， 仲未有共識要圍毆打狗，尤其是小雞。咁不如一早企散啲， 俾啲位母雞後退。

麻鷹走散先有機會

有距離先可能走散

小雞既精神支持係好重要，但不被補重要好好好好好撚多！！！

推俾大家誺論

不被補！

人多就點都好過人少, 但我都唔寄望忽然間會多左好多母雞出黎, 另外母雞的共識都好緊要

去到而家小雞的作用除左補給就係用人數令對方清埸的時候有所顧忌, E.G. 人踩人之類, 有小雞後面母雞知道唔可以咁快退可能仲無咁易散

總之都係小心為上

無選擇了 同佢打

補充

小雞見母雞同麻鷹混戰就要上前支援，幫手救人等等

明白...無共識真係好難有陣容

咁唯有係唔好退, 隔離台咁講
［人多時］見到畜龍唔好跑走